{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492596",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장안통닭"
    },
    "text": "長安チキン (장안통닭)\\n\n京畿道水原市八達区南水洞114-3\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 120席/部屋:2個 , 21年の伝統を誇る長安トンダクは八達門チキン路地に位置し、再利用しないきれいな油を使って鶏を揚げる。 このため、長安チキンは特有のチキン味で愛されており、外観はこじんまりと見えるが、内部に入るとすっきりとした広い室内に出会える。 特に田舎の鶏は故郷を思い出す味で、老若男女、大人、子供を問わず誰もが好きだ。 長安トンダクでは、これまで味わえない最高のチキンの味が味わえる。",
    "QA": [
        {
            "question": "長安チキンはどこに位置していますか？",
            "answer": "長安チキンは京畿道水原市八達区南水洞114-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長安チキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "長安チキンの営業時間は11:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "長安チキンは何席ありますか？",
            "answer": "長安チキンは120席あります。"
        },
        {
            "question": "長安チキンは何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "長安チキンは21年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "長安チキンはどんな油を使っていますか？",
            "answer": "長安チキンは再利用しないきれいな油を使っています。"
        },
        {
            "question": "長安チキンの特徴的な味は何ですか？",
            "answer": "長安チキンは特有のチキン味で愛されており、田舎の鶏を使っているため、故郷を思い出す味です。"
        },
        {
            "question": "長安チキンの外観はどのように見えますか？",
            "answer": "長安チキンの外観はこじんまりと見えます。"
        },
        {
            "question": "長安チキンの内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "長安チキンの内部に入るとすっきりとした広い室内があります。"
        },
        {
            "question": "長安チキンは誰にも好まれる味ですか？",
            "answer": "長安チキンは老若男女、大人、子供を問わず誰もが好きな味です。"
        },
        {
            "question": "長安チキンではどんな味が味わえますか？",
            "answer": "長安チキンではこれまで味わえない最高のチキンの味が味わえます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 341
    }
}